---
title: Новый Сайт ВЛК
date: 2008-03-16
tags: ["материалы", "2008-весна"]
type: post
---

С удовольствием сообщаем об открытии обновленного сайта Высшей лиги КИМО!

Новый сайт имеет множество новых возможностей. Обновлений на столько много, что просто нет смысла их всех перечислять - просто воспользуйтесь меню сайта, которок находится наверху, чтобы передвигаться по разделам и ознакомиться с их содержанием. На данный момент запущена пилотная версия сайта - продолжается наполнение информацией и с этим связанные работы.

Просим пользователей принимать активное участие в жизни сайта. Первым шагом для этого станет Регистрация, чтобы иметь полный доступ ко всем разделам.

Ждем ваших откликов на форуме.

С уважением, Андрей и Антон. 